邊度有0利率美金借，好過政府派錢

想借十億 我定期1%都夠過世